光復香港

時代革命

可能當中發生嘅事 有好多人一世都未經歷過
但我喺短短一個月經歷過晒 有高有低
咁都好值得回味

69 喚醒已冷卻心
612 意外人數 痛心公僕們這樣對待香港人
615 極痛心開始
616 以香港人為榮
71 身體已倦 內心還熱
714 處心積慮的策劃 可恥 有良知的人是不會被矇騙
717 溫馨的愛
721 兩場惡夢 文字難表達痛心疾首

xxx 揸權者丶助紂為虐者 良心發現的一天

✌🏻🚬👄